★點睇Wechat pay又有新優惠？

新春將至，優惠一籮籮，即日起至3月2日於合作商戶使用WeChat Pay HK消費滿$68，更即可獲贈$28 WeChat利是，每位用戶最多可得5封！合作商戶包括：麥當勞餐廳、莎莎、一田百貨、日本城、周大福、香港中旅粵港澳巴士、奇華、順豐智能櫃、商務印書館、三聯書店、中華書局、珠江客運、Evisu，美心集團（美心西餅、東海堂、美心MX、香港地、MINH&KOK(上環信德中心分店）），稻香集團（稻香、稻坊、迎囍大酒樓、客家好棧、稻香超級漁港、潮樓.潮館、鍾菜．鍾廚、迎．潮、迎囍皇宮、稻‧小廚、HITEA 巧味、T CAFÉ 1954、T. Point）等。更多商戶將陸續加盟！

優惠數量有限，送完即止！

支那app，不了

得五封

用滿68有得減28 而且有5次

屌你老母

老貓係咪用緊?

應否貓衝？

考慮中（學kmb 45總站）

我唔敢用成日覺得支那野唔安全

老貓，你都係中國人

hk人

好多香港人都用微信

遲早個個都用
邊個會同錢作對

they are新移民

垃圾app

支那豬先用

益下支那種乞兒啫